大家，對唔住

今日細佬喺譚仔事件上炒咗大車，我比張假告示fake到，喺度為我自己激進嘅言論向眾手足及譚仔道歉

不過就算你唔係藍，香港地仲有好多用心經營嘅黃店等緊我去懲罰

唔好再講譚仔，要道歉就推下有用post

道歉冇錯wor，知錯就改好過Carrie Lam

多餘，出post之前唔fc先，之後道你老母歉咩!

累咗幾多手足炒車？仲好意思出post？

自己深潛啦，你老母。屌你都浪費我時間。

不割

手足比狗輪姦又唔理，但譚仔比人貼街招就個個都jer撚住話唔食又post story又盛，有冇咁撚好笑啊香港人？

知錯能改

其實我冇出po，只不過係留言

Dhanyavaad

好 唔block你

連登仔日常炒車架啦

Btw 大家屌尻我嗰陣記得用不推文

相信除咗我之外應該仲有人已經忘記裝修公司嘅準則，容許細佬再提下大家，以防再炒車